泛民幾時加入中共反中共#hoho#

2010年入中聯辦密室談判
係俾中共呃左 唔割！ 不分化不割蓆

2020年
接受人大委任做議又唔割！
佢地係為左議會抗爭
供樓係其次 大佬呀 無地方住點抗爭

遲下俾機會佢地加入做政協
都唔可以割
佢地係為左內部滲透 再解散中共 建立民主中國

不分化 不割席

我唔做呢一年係咪你俾番幾百萬我？

有第三條路
政事台討論中

再修正

自己袋10皮

每個月20幾萬辦事處津貼

一年自己袋120幾萬
個黨袋200幾萬

一個大黨有6-7個議員
果到成2千幾萬

你俾番我？

你講一句我即刻收皮